屋企被我呃咗，以為只要睇TVB新聞就會撞線連唔到wifi

早牌睇唔過眼兩老成日睇CCTVB啲新聞 / 財經資訊台

次次佢地一睇我就會用手機log in屋企個router轉密碼

然後佢地問我點解，我就話：可能而家Digital signal，電視又係sony智能電視連晒wifi乜乜乜，

TVB新聞咁多即時資訊郁郁下咁撞線都唔出奇啊，試下轉viutv嗰啲啦

結果佢地一轉我又轉返wifi password。佢地話：真係喎，都係阿仔醒，屋企啲電子野交晒比你真係冇錯

佢地完全唔知仲信晒

而家索性連TVB都唔睇，溫馴到

巴打高招

占屎真係好高質

James奔連喺現實都咁高汁

建議大家都學下

唔洗解釋咁多同爭論，

費事浪費精神同口水

屌 生左個仆街仔 又比你諗到

順手係setting cut走83
話費事唔小心撳錯又整斷WIFI

生活智慧100選：

以wifi拑制家人思想

樓主唔係好鐘意 big big channel??

James

占是高質會員

力敵不如智取，巴打好波👍🏻

奔

浪費左好多了

高手

值得參考

垃圾嚟

皮高汁過我

學友清

樓主撚老豆老母都有一手

牙占仔好奸

巴打一世平安

Block左個domain咪得

被個仔撚是父母天職嚟

生得就要預咗

波台ching原來老豆老母都撚

對付港豬要用港豬手段

樓豬高質

等陣cctvb 就cap 呢個post 話有人講大話昆9 公公婆婆

睇新聞會撞線

Del埋佢

細個試過零用錢洗大左

冇錢搭車返屋企，呃老豆話要見家長嚟接我

搞到老豆喺公司早走

嚟到學校先知咩事，哭笑不得

Teach me
淨化大行動要靠巴打你

高質，以後再睇我直頭斷撚晒佢地電話上網同wifi

反正數據卡又我比既，上網又我比錢，router又我買既

真 - 經濟制裁

求巴打開個教學班

我老母係退休好耐的前低級公務員
佢好清醒
好彩
不過我老公反而是港豬
所以wifi撞線呢d唔work

IT天才牙占

「逐一清算」奶共屋企剷無線方法 大家可以一試

仲有依招

多幾個牙占 tvb執得

Del 咗tvb啦

由細25到大

夠仆街

中共有CCTVB同染紅紙媒
香港有我地新生一代，80，90，00後

做得好 唔好比佢哋睇無線

識玩

jing

咁又唔好明刀明槍傷感情

呃呃氹氹最好

反正建制派都做呃呃氹氹起家

高汁

好辦法

屌你唔加密 一陣我咁做俾傳左去佢地度咪死

帶屋企人616出過去之後
自己都話點解tvb咁輕描淡寫 應該報嘅又唔報
話以後唔睇tvb
我覺得屋企人由中立去到而家肯出嚟行
開始會分辨是非 會自己諗嘢 都算係個好開始

好波 清

已經del 咗個tvb新聞台

開正經post

推

樓主高汁post

牙占會唔會搞埋tdm

呢家野我老豆仲叻過我。。對我嚟講唔work

tdm垃圾，不提也擺

屋企人話TDM講新聞啲人又樣衰把聲又難聽

唔想睇

澳門日報佢地一早都話垃圾

呢期開好多正經po

自己都唔慣

TVB不垃圾嗎

ching 高汁

佢地呢牌追倚天

我用電腦出HDMI落電視比佢地一次過煲晒

又讚我乖同做到野

勁

牙占是個孝順仔

溫和手段處理家庭矛盾高招

cls

好高招

高汁，推！！

唔係技術問題

樓主古古惑惑

善意的謊言

咁你咪好忙？

你個仆街仔

wifi>>>>>>>all

做幾次就得

對資訊唔求證、少作思考、鄙視完整論述

係中年犬儒主義人士一大特色嚟

習囝！

肯承認我地波台手足高汁未

屌，大把狗

頂
巴打好波

證明睇得多CCTVB會令人智商下降

又唔好咁講

ｄａｄｄｙ ｍａｍｉ都唔想的

由細到大個氛圍都係咁

以前又冇咁多資訊

靠我地導佢地向善啦

出發點就算好都要用啱方法先得

直接連電腦
TVB set左連pornhub
一開就係 正

好

現代問題需要現代手段解決.jpg

奔sir 高質

死廢老

不如搞個全城cut 走 無線83台大行動，等家中廢老冇得睇cctvb

ching sick ball

大家加油！由屋企做起 散開去

以暴易暴

占士bunt

一定要推！

現實都KEEP住玩膠

占士哥好波

哭4

因為屋企有線同now 都有
每次佢地睇無線既時候我都話有付費頻道都唔睇咪好哂 係度睇無線 無線新聞水準最低架啦
如事者每次一睇無線就講，跟住依家都長期睇緊now 同有線

生左個醒目仔就真

請受小弟一拜

唔緊要 因為樓主屋企已經睇唔到

唔好咁，大家一場手足唔好拜嚟拜去

牙占真是足智多謀

真係喎，都係阿仔醒，屋企啲電子野交晒比你真係冇錯

有賴身邊有各位手足

每天刺激我思維

以為樓主屋企人有返wifi 會連mytv super

睇澳廣視，咪一x樣？

可能轉左係mytv 到睇

詐騙
做得好

占士奔高汁到咁都有嘅。。。

push

唔睇的

樓豬真係好高質

占屎

WiFi 不破

高招

Del左個台咪算囉

迷Angela都係高質

靚波

占

樓豬支持邊個做澳門特首牙？

我都有類似嘅做法
次次電視搜完台都會cut左無線新聞台同財經台
等兩老唔使日日夜夜被洗腦

none

記得DEL埋個TVB台啊!!

樓主睇珠江台 新聞睇DV現場

唔知ching講緊mud

正仆街仔老豆老母都玩

巴打轉嗰個係myTV Super？

冇呢啲垃圾

尖奔真係好高質

good job

呢個高招

呢招高章，返屋企試吓先

做得好

請小心使用

陣間搞到家變

家變就直接搬出去住, 慳返啲家用拎去交租

師兄厲害

lm

太勁 我仲諗緊點搞好
學到野

好野 咁你都諗到

係Router 到 map mytv super 個網址去127.0.0.1....

再唔係係個wifi set 佢地嘅Device Max Speed 做128kbps...

科技戰

現代嘅事需要現代手段

林鄭

騙翻黎嘅嘢同中共做法有咩分別

橫掂都比人呃 不如比個仔呃啦 起碼唔會害你先

占奔最近好高質

咁你係點樣封個Wi-Fi法
我機頂盒又唔使連wifi 佢哋淨係睇電視都得

用封鎖新聞，去封鎖新聞，高招

好高招！

下次spam deauth packet 咪得囉

叻仔！

Macau brother

今次運動令大家都成熟左唔少

占士

咁牙奔嘅屋企人咪好弱智

你長期喺屋企

ho ball

屋企多過一部電視，，仲要係舊式，唔work

係時候睇cable新聞

佔你老母啦今次真係要

衝政總，佔立院

好有才華

《公投》佔你老母作戰
like=支持
unlike=反對

衝政總，佔立院

宣佈樓豬係榮譽會員

上唔到網慘撚過冇得睇cctvb

呃得幾耐？
除非樓豬係廿四小時係屋企既毒撚

重奪轉台主導權

[長期抗爭] 全港轉台 打擊酒樓茶記TVB壟斷

我都想知點算 我屋企人一個深藍一個深藍+深紅
佢地有TVBsuper兩個都唔係上網睇新聞
我可以點
乜都唔入耳 跪求巴打幫下手